（有圖）一人一個係道路上面一見到就認得既車界明星

我先
唔洗講咁多 睇圖 明咩料啦

狗車囉屌你老母 等燈位趕收工就閃燈
以為我會讓畀你？你含撚啦！！

講得好

樓主出車未

驗完車，聽日交車
正式成為寶馬撚

相呢...買咗幾多錢 咩系

大j?

想聽樓主bb把聲

3系 15萬

係啊 得佢揸呢架

留tg

見佢日日係車台開post
原來無車

荔枝角附近經常見到

UW2792

白色Z4

咁招積？
有冇留意到車主咩人

冇 成架嘢土豪金好撚誇
多數見到都係停喺工廈
有次見到佢行 不過睇唔到車主

以前係咪大埔有個名人日日俾人影

冇Z4跑車？

VC TOY

牙活同xrx都無 此po已完

早幾日經過見到
架車好殘

早幾日見到佢架波子
柒撚到呢

見過幾次呢架

女車主？

牙活無人講？
咁我講

隻鯊魚公仔幾正

真

竟然無Z4

有架紅色波子叫sexy 條女真係幾正

呢個無對手

估唔到冇人講呢兩位

大埔名物

點？交收未？

男

WB9207 賤到仆街

用玩具槍指住行人呢下已經可以交返個牌出嚟啦

呢個咩事？

太多威水事跡
1. 攞槍指人
2. 冇牌費行車
3. 周圍鳩泊
4. 恐嚇人

條友咩料

架舊波子SUV同揾食車晚晚泊幸福村對面

乜撚嘢

車呢？去咗邊？

部車租黎揸uber

佢呢架咩型號？

收左車啦
搞左成日都未搞得掂個音響同手機連接
幫幫手？

影嚟睇吓咩 version 先

vctoy換左車換埋車牌